一個貢好既天氣 緊系要食G煙先啦

有咩煙好食 唔食黑萬
Btw小妹岩岩18歲終於夠lv買煙

上次偷偷地食左女同學G黑萬 好難吃

雙黑萬啦

駱駝

閪都變黑

吾系啊叔食嫁咩

藍莓8

中南海

weed

雪咖...食煙太低俗

藍5

乜撚野來

貢串牙

卡碧

純薄荷萬

你個爛面佬

風簿又點睇

食煙都比人負評

唔中意太薄荷

食開藍5 得閒食一兩枝好正

Weed

同路

( Show Blocked User - 天龍蟲蟲🐛🐛 )

紅萬
紅萬以外既一律唔係煙